<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>artwall</title>
    <link>https://artwall.fr/</link>
    <description>Recent content on artwall</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 06 May 2021 16:35:51 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://artwall.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>L&#39;acier Corten</title>
      <link>https://artwall.fr/biomati%C3%A8res/lacier/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 16:35:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/biomati%C3%A8res/lacier/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;ACIER CORTEN (aspect rouille) :
L’alliage CORTEN est constitué de fer, auquel ont été ajoutés du cuivre, du phosphore, du silicium, du nickel et du chrome.
Acier auto protecteur, il est utilisé pour son aspect, et sa résistance aux conditions atmosphériques.
Lorsque l&amp;rsquo;acier est exposé en extérieur, il développe spontanément une couche d&amp;rsquo;oxyde d&amp;rsquo;aspect rouille; Cette couche le protège, offrant ainsi une grande résistance à la corrosion, mais elle lui apporte également un atout esthétique.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Biocomposite</title>
      <link>https://artwall.fr/biomati%C3%A8res/biocomposite/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 16:34:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/biomati%C3%A8res/biocomposite/</guid>
      <description>Panneaux à faible impact écologique : le panneau en bio composite
Imaginé pour devenir une alternative au matériaux pétrochimiques, le panneau bio composite a été pensé pour réduire au maximum son impact environnemental à chaque étape de son cycle de vie :
 matière première biosourcé à 100% : il est fabriqué à partir de fibres végétales et de composants issus du végétal production : il est produit en circuit-court en France fin de vie : il est recyclable et compostable en compost industriel  Il est disponibles en diverses épaisseurs (nous consulter).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de nous</title>
      <link>https://artwall.fr/about/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 19:04:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/about/</guid>
      <description>Implantée dans les Hauts de France prés de Lille, notre entreprise familiale et artisanale est en activité depuis 1989. Elle est spécialisée dans la fabrication, à l&amp;rsquo;unité ou en petites séries, de panneaux décoratifs découpés au laser. Tous nos produits sont réalisés localement, en nos ateliers. Nous travaillons essentiellement des matériaux et des techniques de production respectueux de l&amp;rsquo;environnement; En effet, nous privilégions les matières bruts comme l&amp;rsquo;acier Corten pour l&amp;rsquo;extérieur, et le bois ou le biocomposite pour l&amp;rsquo;intérieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://artwall.fr/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 19:04:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/contact/</guid>
      <description>Artwall Z.A. Les Ansereuilles BP 104 - 59536 WAVRIN cedex (FRANCE) Immatriculation au Registre du commerce et des sociétés sous le numéro : 352 872 436 R.C.S Lille Métropole Société à responsabilité limitée au capital de : 45 000.00 € Siège social/atelier Lille-Wavrin T. 03 20 58 23 19 de 8h-12h et 13h-17h du lundi au vendredi E-mail : contact@accespmr.fr Vous pouvez nous rencontrer à notre atelier de Lille-Wavrin et/ou demander un RDV avec notre responsable commercial présent sur la côte d&amp;rsquo;Opale, au Touquet (pour cela merci de nous envoyer un e-mail).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installation</title>
      <link>https://artwall.fr/installation/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 19:04:01 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/installation/</guid>
      <description>Nos panneaux décoratifs métalliques sont pliés sur chacun des quatre côtés (pli simple ou double), afin de rendre le panneau rigide comme un cadre. Ils peuvent être asemblés (boulonnés) côte à côte, ou à 90 degré pour former un angle, grâce aux trous prédécoupés dans la tôle.
Les panneaux décoratifs sont en général maintenus par des supports : poteaux, entretoises&amp;hellip; que nous réalisons sur demande.
Choisissez à partir d&amp;rsquo;une gamme d&amp;rsquo;écran décoratifs de dimensions standards, ou nous pouvons fabriquer sur mesure en d&amp;rsquo;autres dimensions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réalisations</title>
      <link>https://artwall.fr/realisations/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 19:39:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/realisations/</guid>
      <description>CLÔTURE ET PARE VUE EN ACIER POUR OCCULTATION
Ensemble de tôles découpées au laser.
Pour éviter la vue du voisinnage, les panneaux en acier sont déployés sur une hauteur de 1,2m.
Le système de clôture est étudié pour offrir une surface extérieure sans poteau apparent. Il se crée ainsi un linéaire de panneaux sans interruption graphique et se juxtaposent pour créer un décor végétal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Panneaux cache mur décoratifs sur la Côte d&#39;Opale</title>
      <link>https://artwall.fr/posts/hugo-coder-wiki/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://artwall.fr/posts/hugo-coder-wiki/</guid>
      <description>Bientôt sur cette page, les photos d&amp;rsquo;un chantier en cours de réalisation. Il s&amp;rsquo;agit de la pose d&amp;rsquo;un ensemble de panneaux ajourés en matériau biocomposite pour cacher un vieux mur âbimé, et ainsi embellir le jardin d&amp;rsquo;une jolie petite maison individuelle située à Merlimont-Plage (62).Merci à ces clients propriétaires qui nous font confiance.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
